# Hints #

### Что это такое? ###

Hints is not task scheduler.
Простое приложение на Java, предназначенное для отложенного запуска программ.

### Как этим пользоваться? ###

Необходимо на стандартный ввод передать название приложения, которое вы хотите запустить и время его запуска в формате yyyy-mm-dd hh:mm, например:
 
    java hints kget 2016-02-07 01:05

Более подробную информацию можно получить, запустив hints без параметров:

    java hints

### Обратная связь: ###

    ragweedsplashing(at)mail.ru